有冇人最好嘅朋友就係自己嘅男女朋友？

本身都冇咩傾到心事嘅朋友
前排仲同最好嘅朋友鬧翻咗 大家都冇再搵大家
喺大學都叫有fd 但大家都唔會講心事 只係一啲酒肉朋友
變咗男朋友就成日陪我玩 聽我講下無聊嘢 開心唔開心咩都傾一餐 又會一齊打機 一齊行山
係好sweet好開心
但有時見到人地有咁多fd一齊玩 生日有fd一齊慶祝、畀surprise ...真係好羨慕
有冇人明

冇呀 走啦

人大咗係咁

好行唔送

好似好難搵到一個傾到計 唔單單只係吃喝玩樂嘅朋友...

同你一樣

你會唔會好在意冇咩朋友

都曾經有過好好嘅朋友 但係同對方最後都不合而散 雖然身邊朋友come and go 但係反而得男朋友無離開過

咁樣好sweet呀 我同我男朋友都係咁
但我同佢朋友堆都一齊玩 我又會帶佢去我朋友堆玩
咁咪可以一舉兩得

我都係咁
所以真係好珍惜好珍惜男朋友

好好呀你地！
但我男朋友最多帶我見過佢一個好朋友
佢其他朋友都話唔好 驚尷尬

同男朋友講野可以無秘密 唔洗就住就住
但一同啲無咁熟嘅人相處 個人就會變得好靜

好sweet呀～
我同我男朋友都兩年幾了

Exactly！
一對住男朋友就大解放
對住其他人就唔出聲 講嘢又就住就住咁
完全唔係做緊自己

人人唔同 我就男仔頭d 會打機
咁大家有共同語題
最緊要係你同你男朋友sweet
2個好似friend咁 先長久
大家唔會收收埋埋

咁樣如果有分手既一日你應該崩潰

D跳樓呀斬人都係你呢類

你個世界得返佢
而佢仲有朋友
你連朋友都無

咁負面既
但樓主都真係要有自己圈子
依樣係啱既

CHING 識波

奶過一次野
一齊果陣大家心情好未有磨擦咪好sweet
一要散就奶哂野

er其實我都試過 但好彩我班friend侵返我玩
同埋失戀個陣係真係得依班friend幫我

崩潰就一定會
但跳樓斬人就...

唯一既精神支柱無左
自己支持唔住
失去知覺

都仲有兩個朋友會聽我吐下苦水嘅
不過我都真係好驚如果有日分手 都唔知點算
依家我都開始慢慢對朋友主動咗
多咗同佢地食飯呀咁樣 等自己唔會真係零朋友

我知呀
所以我都試下去識新朋友 同啲同學多咗傾計呀食飯呀咁樣
不過都係未做到可以喺佢地面前表露自我咁 都係有啲唔係好自然嘅感覺

要keep返自己d friend呀
人大咗 真朋友愈黎愈難搵

你地一齊咗幾耐
搞到我依家好驚

冇計啦 全街你最靚邊個仲敢同你做朋友

你真係好好彩
同埋你班fd都好好

屌啦

lm

大家既興趣都好一致，有咩心事都會同佢講，感覺好幸福亦好驚失去佢之後既生活

因為佢地都做唔到

冇錯 就係咁！
巴打都試過？

我最好既朋友係男朋友
咩心事都會同佢講
間唔中會聯絡既朋友得兩三個

相反男朋友好多friend
但係我都係佢最好既朋友

係幾sweet同好close既
不過有時覺得自己情緒變得太倚賴男朋友
佢一唔係度我就好低落

其實應該大家都好難真正對人打開心扉

係
情緒上真係好倚賴佢
佢唔喺到就好似唔知點算好 做嘢都冇咩心機
所以好驚好似上面啲巴打講嘅咁樣...一散咗就仆街了

如果我留意到對方都係單純/傻傻地咁，我會自動心靈unlock

而家既女朋友就係咁

我係成日做柒嘢嗰類人 好地地坐張凳都會無啦啦仆街嗰隻
可能有時人地對我nice 但我會唔識點樣應對
都係唔係好敢同其他唔熟嘅人相處

真係要好好珍惜

想象下佢地就係你既好好好朋友，或者好似同男朋友相處咁

好多時人地同你有距離係因為你既反應令人誤會

一兩個交心fd都要嘅
btw我同我男友真係好fd
佢係我男友
又係我好朋友、知己、樹洞、出氣袋、敵人..
人又係佢 鬼又係佢
佢對我好重要 我對佢都係
但佢唔係我全部
我意思唔係100%
你要分清楚
男朋友只可以係你40-50%
10%工作
10%朋友
20%家庭
20%自己
樓上講得好啱
當你嘅一切都係你男朋友
如果佢走左，你就一無所有
我係過來人
你試下放多d時間係自己度

利申:我同男朋友已3年 就結婚
佢係我70%
因為我屋企人=佢屋企人

加油絲打

我唔係好鍾意出席一大班人嘅場合 所以覺得無咩所謂
雖然都有兩三個傾到心事嘅朋友 不過好少見 而且唔會咩都同佢地講

如果有愛,有ㄧ個好夾既伴侶已經好幸福
無朋友我都唔會遺憾
我諗樓主係貪玩
鍾意大班人一齊玩
玩嗰ㄧ陣係過瘾,玩完咪又係咁
最珍貴,最能倚靠終生既
始終係你身邊嗰個

呢樣真
等我返學試下先 雖然唔係容易

大陸仔

佢依家真係佔咗我生活好大比重
我成日都想平衡返 不過都係做唔到（可能因為我成日痴身想見）

Btw
恭喜絲打 好幸福呀你地

同您一樣 tg?

有啲似我
都係鍾意少人 最好淨係得兩三個人咁樣約出街
識嘅朋友大家都有各自嘅煩惱
我又唔想再成日同佢地呻 好驚會增添佢地嘅煩惱

多謝你
我會好好珍惜佢

Btw 癮

唔好每次都咁

你標題應該改成:有冇人唯一嘅朋友就係自己嘅男女朋友？

唔夠一年
已經喊打喊殺要跳樓
當街尖叫抓我打我 瘀哂流哂血
唔好問我點解唔報警 睇下而家#metoo 就知男人講乜都冇用

其實最好嘅男女關係就係做到情侶但係同時間都係最好嘅朋友
我都好想做到佢最好嘅朋友
利申：已成ex

我都係一時時
有時真係好唔開心就會同佢地講
佢地都好好 會即刻理我 聽我講嘢 然後比意見我
不過我驚成日搵人嘅話好似好煩咁

係
所以分手個下就會想自殺

最後點先分到手

人夾人嘅我諗...
下個可能更加好更加夾呢～

巴打試過 ？

你平時既唔開心來自邊度多啊

Ex 系，到依家都系

想同到男朋友做到最好既朋友
有啲咩都唔會想同佢講 講完=無理取鬧 / 廢話
同啲朋友取下暖好過

咩都有
屋企啦 朋友啦 讀書啦 呢啲就會同男朋友傾
有時同男朋友鬧交 就會同返朋友傾

點解會keep到

Btw 系你老味

一齊咗幾耐？
點解會覺得係無理取鬧或者廢話？
佢唔鍾意聽？

佢好似搵到水泡
祝個男人好運

唔好再有下個受害者

我係我同佢都係對方最好嘅朋友，進化做男女朋友，搞到有時想分手但怕同時間失去男朋友同最好嘅朋友

細個呀媽同我講另一半係你行到最後既人
朋友唔會陪住你一世
個陣心諗有咩可能 明明自己大把朋友
但而家發覺啲朋友都係靠唔住

1年啦 講乜都無反機
心好累

成日想搵朋友，姐係成日同男朋友鬧交？

你同佢講左d咩來

物質嘅野 算啦

講無聊野比佢講on9
唔開心又係on9
對佢有不滿就廢話

所以當你男朋友或者女朋友離開咗你嘅時候

你先會發覺你身邊一個朋友都無

我要朋友丫!!
朋友你係邊丫??

咁佢有無某d方面係佢做主動架？如果又無我會覺得佢先係on9個個

而家自己真係真係好依賴另一半
有咩唔開心同開心都淨係想同佢分享
自己份人本身又冇乜朋友
另一半就係最好嘅傾訴對象

利申: 絲

而家拍左兩年幾嘅女朋友都冇埋
一個傾心事嘅朋友都冇
得返啲酒肉朋友 佢地聽完就算
冇人會明白自己唔開心嘅嘢

我藍絲黎架

完全明白呢種感覺 不過我冇諗過同佢分手
你地有咩事會想分手呀

細個都以為‘朋友比戀人更高分’...
但半年前同中學好朋友不歡而散之後
真係唔再覺得朋友會靠得住過另一半
不過係有時會好羨慕人地有好多朋友咁樣姐

唔係成日鬧交嘅
係有時佢做咗啲嘢我好在意 好唔開心姐
不過通常過一日就冇事
因為同佢都會好快講返我點解唔開心 佢都會好快氹返我
只係有時都想有朋友聽我呻下 或者我唔開心會陪我去食下糖水咁姐

有 變左ex 而家無朋友

咪係囉
係咪男朋友黎架
咁平時有咩傾

原來都幾多人係咁

我都驚我會變成咁
最緊要係唔開心都唔好收收埋埋
有人聽點都好過冇人聽嘅
最多咪多啲上黎叫春取下暖

小事姐，睇來你朋友好忙/住得遠/其他

Sorry
但我唔用tg

有冇諗住識多啲fd

可以講出來聽下 唔講連明既機會都無

我同你幾乎一模一樣
除咗有一個地方唔同
就係我連女朋友都冇

有個就住得遠 同埋約親佢食嘢佢都鍾意食貴嘢 同埋食嘢之前佢一定要影相 影到啲嘢食凍晒先開始食 所以有時都唔係好想約佢 最多會wtsapp佢傾

另一個就佢本身屋企事都好煩 我唔想再比嘢佢諗 唔想佢再蹝心機安慰返我轉頭

我同佢一齊由中學入同一間大學
係大學入面已經錯過左好多識新朋友既機會

笑左

平時安撫下佢 佢好負既咩

平時都無野講既
食飯未 做緊咩 同放工未

大學個d多數得淡笑既姐 anyway過去左，宜家開始識朋友咪得囉

有時都覺得似sp多過男朋友
我有野想同佢講 > 佢哦嗯呀 > 你係咪on9
都變左廢事同佢講 我搵朋友傾下計好過

即係出街、食飯各自各捽手機個d情侶？

男朋友：
你：

：bb我想要

：哦嗯呀

：

：你係咪on9

我都係
好愛我老公
但有時又覺得自己世界得返佢同啲貓有啲慘咁
Enjoy得嚟又有啲唔滿足 好矛盾

我就係 不過手都分埋
雙失

樓主我明 屌差啲以為個post係我出

都係咖 不過有時都on9野講下

我下次試下 想要啊拿
哦 嗯 呀

所以更加要好好珍惜

我覺得你會俾佢食住然後死死地氣順佢意

咁你邊方面唔滿足就搵方法滿足下囉 最緊要影響唔到感情姐

都幾
成日見親佢都唉聲嘆氣咁
我開解佢多過佢開解我

...媽呀你真係好準
覺得自己好廢 比佢哄兩哄就乜都okay

我自己咁諗，平時傳d正能量俾人都可以舒緩到人情緒 試下約佢玩下囉

佢口舌強定你易哄

其實如果你將來結婚甚至生仔, 你就再冇咁多時間搵朋友架喇。所以朋友來講, 貴精不貴多, 集中時間放落幾個就夠, 因為朋友唔放時間去經營, 大家好快會生疏。

覺得兩者都係
對我好啲 賣左我仲會幫你數銀紙

另一半有機會同你到白頭
甚至相處耐過老豆老母
朋友知己少之有少
只要有走到最後嘅決心
就唔洗驚散左會點點點啦

有佢之後就開始變得唔再孤獨
但以前做任何事都係自己一個 諗起都幾sad

我同男朋友都冇朋友
但好開心好舒服

女朋友=知己
好鍾意做咩都一齊嘅感覺，好幸福